新手買車幾問

睇中左部335i 佢話全原裝 keep住番廠
但撥過錶
想問下 搵HKMI係咪除左行車電腦 都會check到有無其他問題？
點知佢係咪全原裝 同keep住番廠？睇過本番廠既簿仔 但最新果似都一兩年前
同埋撥過錶係咪一定唔知佢原本係幾多？
感激

幾年車先

13年

筆直有限呀 我都想買新車

十年歐洲車不了

2013年制

睇過部啦
跑完中港廿萬公里撥返做5萬俾你睇，返足廠都唔考慮啦

如果唔考慮品牌，我覺得Kia optima gt幾抵屌
28萬新車有245匹，2000c牌費，大天幕，又靚仔
遮住個品牌就變德國車

想問下 如果想知係咪全原裝可以點check?

大佬跑數唔該唔好跑到咁樣衰啦......

你去車房上架咪check到囉

有咩缺點先？願聞其詳

你驗車果陣會知，你加錢搵IPMC / HKMI check電腦，換過幾多次油，brake 皮，鬆過幾多次 bumper ，寶馬全部都睇到，你問問個師傅，佢好易估到有冇撥表，有有換過零件

寶馬係BBA 入面電腦最 detail 既

唔該哂樓上咁多位

連登除左親生仔mazda
越黎越多人吹奏kia

打手味濃

搭單問
朋友搭朋友13年gti 7 140-150k係咪正常價？
我見出面28car都160-170起

上個月買架11 gti 6 90k

車頭個白金屬網面咩料

個品牌係好就唔會連自己sales都話買返嚟要遮住佢啦

平心而論佢個價錢係真係抵嘅，
韓國車平d係因為佢地可以用自己母公司嘅鋼材。
但當然你講駕駛感呀，操控等等佢係無bba咁好啦